如果鏝以四冠王身份來港，會唔會係香港史上最大牌嘅球會來港？

香港大球場爆硬場

都係曼聯

香港人眼中既大球會咪又淨係得英超傳統BIG4同皇巴拜

無冠軍嗰隊仲多fans過有冠軍嗰隊

我地曼聯都係最受歡迎架啦

是

曼城名宿 - 孫繼海
曼聯明叔 - 曼聯名宿

高下立見啦下話

撚有fans咩

爆條撚
鏝香港球迷少d

點計都係2003年鍠馬

係